====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Devant l ' importance de l ' enjeu , je ne suis pas assuré de la totale pertinence de cette démarche plurielle : ne morcelle-t-elle pas trop le sujet , comment ensuite trouver et établir des cohérences ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

